玩嘢王算唔算係cctvb最後一套成功既綜藝節目？

已經係我最後一套追既tvb綜藝
特別記得李思捷玩鳩阿bob

同埋嘉欣bb整蠱louis個集都好正
個個以為整蠱嘉欣bb 點知原來係整蠱louis
呢個真係意想不到

呢D整蠱節目永遠都係頭兩集好睇
之後就一定做戲
以前亞視套吳耀漢假到飛起

未睇過
玩咩嘢？玩賓周？

之後個d已經無咩睇過
至少我up唔出一套cctvb令我有印象嘅綜藝
直到呢一兩年睇viu先開始覺得
以前睇綜藝既feel返返黎

玩x爆系列先係王道

咪又係抄玩爆你個腎

所以佢算好 得7集無爛尾
唔會話太長搞到睇到厭/玩爛d橋

獎門人我覺得一早已經玩爛曬
純粹個陣無其他選擇先睇佢

日本仔d整古節目玩左好撚多年啦
你唔係以為cctvb有本下話

應該係美女廚房？ 真係自己諗冇抄其他國家節目 又多明星肯上 連蔡依林都有 好癲

美女廚房咪又係抄日本